27℃ - 31℃ 75% - 95%😫

西南風4級，離岸間中5級。
初時有大驟雨及幾陣狂風雷暴。下午雨勢減弱，短暫時間有陽光。

青衣大雨到痴線

我

Diu

Lm

輸撚柒哂踢

哥斯速度入球

bb 10點 how see

3-0 ok

荃灣都係

Ky mama 打救我

哥斯嗰注都唔夠cover 巴拿馬嗰注

3球啦 大家開心

跟左 唔中派我

對決

巴拿馬快日

夠唔夠速度

1-0

咁有信心點解唔買2.5S

1C 1GOALLLLLL

咁快手1:0

入左波就停角啦

世正 3-0 4-0 大家開心 ok?

點解會買左巴拿馬

吃了一個如果

巴拿馬學下人啦diu

if 1-1 ht. it will be very very good

我OK呀~不過我岩岩入左3.5S
最好3-0啦

What if 3:1

3-0 支持

定啲
下半場先叫都唔遲

1-1我屌你老母呀

入球啦垃圾巴拿馬

今次不了 要3:0

3c

3C

屎詠還我血汁錢

千里達呢隊打靶做乜刷角

Jump

Ky mama 求帶領

1分鐘就1C 打亂晒D 角球

2:1都收貨

入未呀

2注中晒派一個500
而家留名果D唔派

救命呀

支持3:0 8c ft

輸撚柒哂呀

世正要咗3.5s 同8.5s?

巴拿馬速度追和好嗎

中左有無機會派我？我未試過留名

河冰結合,非一之日寒,積土成山,非斯須之作

巴拿馬幾時滅國

冰住

係
8.5S 好難捱

中左先留啦

今場唔贏就會

有冇手足發急電比巴拿馬總統

出左公海打唔到電話

即場入咗9.5s 10.5s

你咪總統 咪扮

3-0 3c ft

巴拿goall

巴拿馬開個2.5睇睇

陳金城好波

1:1

屌你半大收錢

1:1
快反cup

買左主嘅手足不要消失希望

快反杯 唔想死

有位最好補返大
我自已睇到大

支持

起碼都要3C冰到半場先有

4C

同路

又俾馬會高水角細伏左

垃圾巴半場前要反杯

買左10.5s 想等8.5入大

支持3-0 8c ft

即w炒粉大合集

睇好巴拿馬但買唔切 快cup!

跟你即場和 客 全部都高水應該可以上樓了

20分鐘4C
90分鐘6C?

一日$100, 一個月都有3萬啦

希望有9.5高水跳船

支持呀，快cup

巴拿馬反cup 買撚左和主

3萬

巴西11秒1:0, 90分鐘先4:0

西雅圖兩隊個陣都全副選

真心?

無得即場買西灣晉級，依加太低水

郭采潔，章子怡全家福都係佢

bb

ky mama派大膠

帶領我mama

針

妳地係咁jer ky mama.jer到佢前派short short tai..

主唔能夠 我都short

哥1：1

哥斯嗰場快俾多球

別放棄 弟兄

停20分鐘C個盤都降得咁慢

聲音者1:0

西雅圖1-0，半大全大

尾場又咁快1:0

木2.5/3s可否頂實
巴2.5s
哥10.5s 9.5s

中場1:1

Dllm半主

四角都想死

3 未被接納 暫停接受投注 半場主客和 星期二 14
西雅圖海灣者(主) 對 波特蘭伐木者(客)
半場主客和
主@2.42

$ 2,000.00 $ 0.00

狗會比狗玩

經常半2全2呀詠b 只要相信夢 定能飛

Mama, 泥膠9.5s洗唔洗跳船

不了 3-1/4-1

我淨係知我買細波 次撚次頭幾分鐘就goal 想點？

5c

大家好

巴拿馬唔想滅國就贏啦

跳都唔比我跳

燈

哥斯2:1, 搞掂

last郁左無入到，得條過關咋

簡而精 sad

2:1

巴拿馬頂住雙數

可以試4.5/5s

3.5S 等收皮

黎緊得一場角玩

6c

求洪都頂住輸少d

東西對得多 對慣就愛

true, ky maybe bought 3.5/4s

哥斯嗰場入夠了，幫嗌巴拿馬ok?

半6全x

8

主能夠

hope so

Ky mama有冇帶領

真心 4.5唔似細

小注博下

半6全8世正會唔會派？

善妹要上樓了

平時番工好少係度吹水
今朝手痕買左3.5s
頂到半3全3派兩個100

幫頂

巴拿馬反cup未？

不了 要3-1 4-1

手足不緊要, 足球的事千變萬化
盤路只係其一呀

開埋3.5s

嘿 仲唔快啲跟對家上樓

MLS開唔開到全格大

其實有無可能半6全8呢？如果照佢地而家咁打法

求下你啦巴拿馬

買左10.5s 依家逃生定等9.5好

-.-gg

洪都GOALLLLLL

禁區比人踢低唔比12碼 之後比人入埋

多啲黎吹水 企鵝

好野 好波 滅國口廿

角小呀

屌 入多球呀 4球完

No fear

好野 巴拿馬 好野

滅得國啦巴拿馬

哥斯達黎加個即w收息好似幾好🤔🤔🤔

有1.06🤔

巴拿馬勁 勁呀

西牙圖速度來球

派我100唔買哥斯達黎加即w

勁閪

冇所謂

乜都輸鳩哂

你買左10.5s？

唔好

千里達ng@4.4

10.5s 9.5s

買左上盤 要3-/4-1

咩2c

入多球啦巴拿狗

10.5s應該開到 但9.5s同8.5s就。。。

琴晚場中國1.01即w係我告別作
我簽左不平等條約唔可以再賭即w
如果唔係會重罰

真係垃圾黎 巴拿馬 聽日滅國啦屌你老母閪 洪都都有得贏 屌你老母臭閪

慘, 比女人奴

買左好多？

最怕就係一開下半就刷

輸哂全部贏果啲

未買。。。。

幾時刷都唔好

求帶領 mama

係 學下巴拿馬冰一冰先

陳金城

啱啱domn返hkjc個app，買完先發現買左$10

我愛巴拿馬

domn

縮注

DOMN

我都

老人痴呆嗎

doMn

巴拿馬好野 全隊落地獄 全國死清光啦

3.5s可以點逃生

健康

2-2

2:2又重燃希望

講左派我了

3.5@4.8 都開到

重燃希望 巴拿馬唔贏全國死清光

去呀 求你

岩岩叫人滅國 而家又求人

會唔會又2-2和波-.-

唔係90先爆先怕咩

我地又同路

滅番國啦

佢心情好複雜

滅國啦屌你老母

你又唔係redq

Fake ?

靜啦

Fake goal

On9 炸 屌你老母球證 頭先又唔比12m

我都頂實

球證全家死清光比人強姦啦狗西

係

7c

Fake goal 再食多面黃牌，台灣球證？

Mama要咗咩

Fake goal lol
巴拿馬嗰場都係算啦，預輸好體

咁惡

4.5s 1.85

垃圾巴拿馬全隊比人強姦死 全國死清光

不了 要3-1/4-1

美職唔識入波 針了

大獲了

巴拿洪都是但入多球啦屌你

美帝快456

開到主盤我扮巴拿馬叫呀

要留名了

千里達入未

好波1:1

好難頂呀, 潛水做陣公司野先算了

半大
全大

不了

7c 1-1

???

巴拿狗洪都入多球呀屌你老母

巴拿馬啲控球高到

積口徳-1

美帝半場整多粒

入啦巴拿馬洪都

Mama與我同在

入啦巴拿狗洪都

潛番幾個月 輸哂啲錢落巴拿馬了

喜欣買唔買9.5s

潛左點追數

9.5s

哥斯達2 1你都贏左嫁啦 唔好再入啦

屌球證 頭先唔黑贏左

洪都洪都 輸淨執毛

哥達比多粒 大家開心

巴拿馬cup佢老母

本都無了

巴拿馬 2-2 洪都拉斯

2:2 好波 頂撚住入球雙呀

流浮：payme

頭先做乜fake goal

巴拿馬贏派500

速度入球

留明一身蟻

好

巴拿馬速度反cup

不要喔

頭先唔比人黑哨贏左 屌佢保地花糕又係咁 on9

快完

希望奇蹟再臨，絕殺3:2

留名先

集氣

有無人同巴拿馬嘅總統有啲交情 幫幫手

完場啦屌你

請你一定要第一個派我啊!

ky買左。我唔l信會爆

又我咩

補幾撚耐呀屌

屌你+7

絕殺未

可惜冇開即場，樓豬幫唔到手

屌你老母巴拿馬

戒左

唔絕殺，補7分鐘做乜9

你咁講一定有古惑, 我已經知你買咩, 我定先

8.5 1.51

完未呀仆街

嗌下巴拿馬好嘛

買埋8.5s

巴拿馬絕殺

多謝你

完未 點解hold住左時間

絕殺未呀

未臭係 未撚再入

完了吧，如無意外

完

Gg la

滅國啦

要暗殺腫桶了

玩留

想要8.5

巴拿馬買0-0 1-1
開2-2

洪都gel

有賭未為輸 我就是例子

買和啦g

8.5值得買？

Ball po

輸撚左7000蚊 多謝合作

哥達入多球ok

不ok

嬴唔到兩球開咩1.5/2

派完錢無贏過 想逼死我

入啦哥達

以為你係240

挽留

巴拿馬無撚用

8.5s 逃生左

以後不派錢

入左注8.5

2.5/3s頂實輸半

刷下角啦

10.5s 9.5s 8.5

9角好嘛？

幫你嗌下，但4球好了

停c 30分鐘 係時候了

入啦屌

小注3.5大 應該gg

永遠有一個吻未嘗

尋晚開始全部開下盤

睇黎8.5

唔入波 要針了

世正開到派我ok? 重傷

再見啦大家

咁都頂到

似9球完

手足 震作

冇3-1 要針了

未必

手足咪咁灰鳩, 跟實毒男/ 包包啦

輸錢事小，唔好輸埋個勢

你成日講後者 到底佢係邊

西灣2:1，冇買到

2:1 good

輸7xxx

日本南韓哥斯 屌哂你地老母

包包場美杯輸左已經2:1

係到多謝m巴 雖然你唔識我

斯入一甩

千里達都輸 不如比人入多球

屌你老母依家d上盤有無2成係開撚到

好似得哥倫比亞開到？

好似無

頂住

放棄

TG

練心黨大獲全勝 半3全3 半6全7

IFC 的士團

尋闈得巴西 亞軍廷開到

完場

2：1 7c ft

一起身冇左廿蚊

想gun

3/3.5s 頂到賴屎

早安

世正 我了

8.5 9.5 10.5 cashed 追返垃圾巴拿馬輸既錢

2.5/3 請馬上入多球

西雅圖 請你頂住

上盤個d一係同你和撚埋
一係同你贏波輸盤

屌你老母比狗賭

佢有玩呢場咩?

爽牙 9.5 10.5 3.5 全s cashed

世正是咪派

還掂3x1爆左
我支持你

格黎屋我一陣去食麗江

畢爾包唔係書包

譚啦

Any link? 仲係叫畢爾包？

不了 要麻辣雞

2x1 千里達大 x 海灣大 cashed

比多球我收多啲

多謝手足幫頂
留tg 派你

gum... join ok?

世正講左派了

小圈子裡面

等等

delay 到1:00 先飛得

好在喺lounge等

how about me

仲未走師傅 ？

呢個係唔係波POST 分家出黎 又係個堆人

主入ok?

朱古力好旺
利申 跟左

ok 我出門口啦 頌富等

世正兩注都頂到 痴線

成朝就係輸左巴拿馬嗰注，好似個2.5/3同4.5/5s 追返d

多謝小企鵝

唔係

唔識字？
氣象台黎

我了！

我琴日比人罵密燈 好彩佢無跟我

未換衫

10.5s 9.5s 3.5s 3/3.5s 4/4.5s 4.5s gel爆馬會了
係唔中8.5 2.29
條過關慘死

有無人派我想死🚬

又係高登走過黎

我8.5s 跳左船, 買左10.5s

支持，但我不留了

無得咁講既 你推哂？
但你上面先話唔賭大細

下半無踢過咁

矛我 針

我了

3.5細驚左50分鐘無做過野，嘻

Who are u

中我既分比你

開埋post 都仲要係度留名

唉🚬

玩咁大

有阿嵐錫番你

阿嵐

嵐: 我都無睇醫生

痴線 個個癲架mo住你

要跟了 輸死

terrance yeung, 要起底了

要槍了

盲的

痾煙多次山度士 唔中針了

Jp Korea panama 果條？

我兩條過關8.5 都斷 4k

allin 2次

世正 頭10 有兩位似cd rom so far我未見過好似

1. 野馬國際
2. redq
3. 懷念天琦
4. 少年維特(u20)
5. 神奇化妝師
6. 五香肉J麵
7. 乳膠b
8. 朱古力脆皮醬
9. 派錢畀乞兒(戀盧)
10. 棋王后(迷番盧）

有無邊d 係cd-rom?

唔好咁啦

sorry lor...

KY幾時帶領我

this

有我

1 5我未見過

8.5s x8.5s
9.5s x 9.5s

5. 神奇化妝師 好似好少見?

對唔住

雄風好man

好man

1 4 5 6

Not u la

我也是無言了

去唱k

詠B早晨

得8同10唔係cd rom，好似係

點解會係我

1好似有 5就。。。我未見過 定係改左名

5 未見過

我也是醉了

我愛媽媽

發覺贏番黎啲錢 請完食飯 父親節再請佢食完飯 派完錢 跟手輸哂-.-

1見過啦，5就真係未

日記十幾果陣已經屌球 矛人識我

第一位 流浮
1. 野馬國際 <---cd rom嗎?
2. redq
3. 懷念天琦
4. 少年維特(u20)
5. 神奇化妝師 <--- 好似有見過
6. 五香肉J麵
7. 乳膠b
8. 朱古力脆皮醬
9. 派錢畀乞兒(戀盧)
10. 棋王后(迷番盧）

5我都未見過

利申cd rom

由我後備入替

改左名而已
岩岩有人問恒生卡既問題 我都有留言答佢

我屌你老母!

Sor 好似記起 但5真係未

我都想破財

我做你繼父!

上星期日請左 食左成2xxx全家

大叔又羊

拎獎喇喂

哈哈 我無父親，可以慳返黎屌球

你唔拎我拎架啦

推走

棋王唔好針住

食緊香+1

推走 希望各位合作

做陣野先~

有沒有手足缺老豆? 我可以屌晒你地老母啊

點睇都係我拎

美職入多球可以嗎？想收足

想問2x1
2.5 2.15中
2.5/3s 3球
咁有無錢收？

g遲

5好quote

push

真係得...?

miss jor 派錢。。。

好奸

精神

針啦唔中

唔好quote牙

輕輕一推

渣ga

3球頂住就有

中完2.5既錢輸半

推走要講下其他野冇咁覺眼

支持你中架，見你都好傷

岩

明白

50 60 70 路都扯到 神人呀

請頂住

企鵝 我有幫你頂ga

有

頂多50分鐘！練心

唔好呀！！！

係時候要改名迷正

孝敬你繼父丫

冰撚住

冰多50mins plz

RedQ(迷中女)

收到wind kayan好靚女

入多球啦
想收足

我正世界第一

唔迷我

早d推到41去new po 好無？？？

冇即場 再訓了

牛肉加蔥花 要烏冬嗎？

網頁買好旺 10.5s8.5snogoal 細波

練心 仲有48分鐘 頂實呀

好驚

頂住冇入球

可能搵左啦

次次都係

唔明，push

請不要消失希望

應該限時5分鐘

同大家玩個遊戲
鬥快10連

推爆

唔能夠

1

2

3

4

6

9

7

有我份嗎 有頂

撞左同叫多左既飲

話你on9驚你嬲

場西乙咩料

我抵死

幾時先1點

好想快d 放飯

你大佬話佢強項

玩com 棉胎ok?

ok

1點先放飯 真係好難捱

入多球啦木佬

隻秋 一鋪1000

join

棄

5six玩😔

+1 -1我join

sor miss左
留埋俾我呀
放工先得閒入不過

世正又係既 係要拖到一點先抽

我地合作伙伴-.- 洗乜迷大家

咪係 都傻

系

Agree。。。。

樓主
你地推太快 我成日miss左睇唔到haha

你派埋世正個份咪你話事

講緊d咩

多謝

美職唔入多球比trump屌

好多痴線佬

大叔做野要你地教

多謝支持

不如一齊去賣尿

有得諗

Thx

上面走數果d..

警告你地唔好走wingba數呀

仲有人中伏

今晚跟你全中 我派你

笑4

唔岩規舉 wor

你有份

忽然又無曬國際菜。。。。

又要去食豬潤面了

輸死人

轉食巴西菜

幾易倒啵

岩岩食左叉油雞，有脾食

賭完全日無贏無輸

好波

針 爆左

。。。。

九

等緊世正on

清好球

要有脾食最緊要係cow掂左個落單既姐姐

係咪淨係得secret chat?

Jump, btw 我唔係cd rom

我有份提你ga 分d黎

sorry

我條過關無左3k 番工都係心機

cow左了...好多汁送飯

訓身肯刷c晉級

入波未呀美職 屌爆你

凌晨三點先有馬賭？

泡狗滅國

Last $100中2串1
哥斯8.5s 西雅圖w

蟈滅左先啦屌

西乙升班附加賽

有冇人一齊賭馬

世正gor pmed.

夜晚要陪女，難了

我正是個妹

維特日日都係度 邊個話你cd rom

世正重抽啦

頂 fail左

派我

存在感低 my bad

8.5b 半6全7真係soninesad

9.5s好彩跳船 條過關唉

係二日冇左3k 返工都冇心機

食埋飯搞
BTW~I AM NOT GOR

g...

?! 我未過數架WO, 係咪想重抽

give me la

要

Can't agree more

支持一分鐘內唔講消楚 重抽

聲音者gel！

me

g means ok

重抽啦

重抽！重抽！

我睇8.5s 郁左先即場再買

原來聲音者咁解

is gor c 奶

真係好sad...

細尾盤2倍

sounder wor

上面果d無出鏡既飛贏咁多

@我到左頌富 格黎屋你係邊？

派錢畀乞兒 已PPS~3個鐘後CHECK 下啦
KAYAN~照舊

玩尻我。我一星期輸左4k 我朋友同我同路燈哂我啲過關。。。
佢由買完祖記盤 輸到依家。

下個post叫咩名好

第一個留就gun

多謝 計埋世正500 贏100好感動

冇球賭點熬到3點

要吃這個了

朱古力今日咁準嘅

叫返日記啦

手足之前撿好多

春秋歌詞

據聞ky開左tg

換衫中

請不要性騷擾我嘉欣, 好嗎?

想send 我條j俾佢睇

成日罵我燈屌你

而家落樓

手足別針

佢落黎同我食野

send俾我先

唉 我坐左係麗江啦 等到訓著 食住先

邊個話古力蛇燈

我屌你呀

上機了，等起飛

得閒再上黎

難得我真係諗住落黎揾你

肥朱食2碗架

手足，新的月新的開始。
舊的不要再說了

safe flight cfu

利申 呢排好燈

紅棍呢？雄風去左邊？你修女偷食喎

business

大佬請飲茶，唔食番1千幾百對唔住佢

梳囉

唔關我事

你支持保花地高定hin叔?

佢得我一個徒弟架炸

黎未？？？？

生嫁喎

叔仔掛，兩個低能兒

屌好悶牙 又冇人9up

b gor同chy仲on9
出十中2

世正 無我 我同你講我朋友姓公架

你係咪無食過架

肥朱玩9我咩2c

決定而家去影佢擺上黎

china favour properties limited

no sor

你玩L完

無。。。

影上黎睇下是咪貢肥

留名

你求我啦

無波賭

大好似1.78

m240要起機

放過我 留小小幻想空間好唔好

988

992

1001

995

成日話我走數？

1001贏大錢